有冇人好掛住大家樂咖哩嘅波蘿

宜家轉咗做啲奇撚怪雜菜 根本唔撚夾

我掛住佢個薯仔沙律多d

以前果隻咖喱

好耐之前係新鮮菠蘿同車厘茄